【全民運動】陽光太猛烈，全民日本阿婆遮陽帽運動

有鑒於香港近日陽光太猛烈，出街行到邊度頭頂都有d閃閃地又反光既柱狀球體，我提議大家出街要戴返頂遮陽帽，返到公司或者屋企先除低

夏天齊戴帽

823死線+人鏈，824機場+觀塘，825荃葵青，831民陣，902三罷

日本阿婆幾型呀